諗起逃犯條列可以好快通過，我興奮到射精了

香港真正焦土了